唔係脫軌！唔係偏離路軌！係「出軌」！！！

識字嘅唔該用返啱嘅字

陳帆：出軌=婚外情

唔好俾黨鐵spin到去第2個字
係出軌呀！

脫軌同出軌有咩唔同？

陳帆=弱智

push

唔係“偏離路軌”，係列車自行嘗試無軌行車法，結果未如理想。

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野